禁你老母臭西咩

咁就咁啦 雖然我呢個都唔係正字 都好過班撚樣禁禁禁 有無撚學過中文啊 一個Post一定有一個人打禁 好撚嬲呀！